特朗普已簽制裁中國法案！！！

Donald Trump signs sanctions law over China treatment of Uighurs

Sir this way!!!

Uighurs

維吾爾族

恆指無任何改變 應該係假的

維吾爾族姐，仲以為係關於國安法....

特朗普正式簽署《維吾爾人權法案》

幾個鐘前講咗啦 點解連登成日都有啲突發 跟住係好耐之前發生

因為應該好多人BLOCK左PETER

真

有咩問題? 你係咪覺得全世界得你識依個字? 覺得自己巧威威?

個世界要為你一個人轉? on lun9

傾唔掂數

屌你老味一起身就見到班兒登仔係度做國際大種乞兒

最叻係你
樓主標題黨你唔屌?

簽咗唔等於執行，香港人權民主法都而家都未有實際制裁。

支那狗去完夏威夷美國即做嘢

其實佢已經簽左好多個
行政單位要做嘢先得

冇錯，我哋睇問題要夠實際

總之打擊終幗既都係朋友

係

講呢ｄ
你願唔願意做「寫信師」？

Thanks

回鶻慘過香港好撚多， 要排一定罰咗嗰d先
不過， 小朋友先要揀